{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010209",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 나이스산장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 入室の際には2名基準で料金が加算され、パーティールームのような特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要であり、追加で人数を受け取る場合は1名当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店にご確認いただく必要があり、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音発生時に退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室時の料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "入室の際には2名基準で料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認はどのように行われますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。追加で人数を受け取る場合は1名当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店にご確認いただく必要があります。未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生時に退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりすると刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 467
    }
}